coronavirus memes complications

除左講alcohol醫到個病都好好笑

正呀